反達黨正式成立

還我哥狗

莫拉達死全家

撐安 反達 反巴卡

屌你老婆！！！

哈哈哈哈

join阿屌

一場失3定4球單刀話?

搵我阿媽去踢都入到求其一球

16強可以見到達仔so9丹比利一齊瘋狂射失，真係賞心樂事